張建宗連同多名局長今日下午4時15分舉行跨部門記者會

政府下午4時15分在政府總部舉行跨部門記者會。

政務司司長張建宗將會聯同民政事務局局長劉江華、公務員事務局局長羅智光、運輸及房屋局局長陳帆和食物及衞生局局長陳肇始出席。

係咪強烈譴責黑警破壞地鐵站

咁金管局點解唔去？

講財委會議程

唔會啦，真係限提款一定有財金系官員
9成講黨鐵同戴口罩問題

即係極端恐怖份子今日又唔開
連李家超都無

等聽劉江華把聲

解散政府，由香港軍方接管

戒嚴

冇林鄭？

戒鹽一定有淋病李家超

乜你聽過會出聲既垃圾桶咩

釋放林奠！

熱烈慶祝雙十?

民政 , 運輸 , 衛生
9成係口罩呀,黨鐵呀個d

有效

條垃圾出黎多謝警隊？

張建宗生癌 10月1把聲已經練咗葵花寶典咁雞仔聲 今日會唔會變女高音 sosad]

即時執嘢返屋企。

下

小心d講野，
一陣散仔會炮轟你就唔好啦

請記者問 會唔會就之前既言論同警察道歉

劉江華又去唱寧願一生都不說話

宣佈戒嚴?

唔好再破壞港鐵

如果唔係empty R唔再提供服務

又出黎9up抗爭對香港造成嚴重民生問題 經濟向下行 交通受影響
d稿就黎聽都識背 淨係希望垃圾筒劉江華可以打破沉默

佢地宣布同淋病割蓆？

無放風就即係唔好既野

禁網

點會聽到
佢都唔L講嘢嘅

如果提款應該叫劏房波出嚟

黑臉白臉?

林奠：前日先出過嚟，不了

依個組合咪頂多屌下狗鐵比人搞同病可以帶口罩咁

強烈讉責港人慶祝外國國慶

限提款???????????

最強烈讉責

出黎齋企

係演繹

似係講彈性上班時間

今日要監視呢班膠官，睇下佢地有冇亂講野，亂講野就出信兼槍斃

迪士尼有 而家唔知

建宗兄係咪宣報林鄭逃亡出港，佢黎接任

估計內容如下

宗叔 -- 開場白
垃圾桶 -- 區議會
公務員 -- 可能講懲教逼人辭職單嘢
凡塵 -- 黨鐵
衛生 -- 口罩

全新司局長着散仔藍色制服岀嚟

條友可能已經啞左

強烈譴責 愈演愈烈 無法無天 珍惜香港
錄音機準備

希望快啲宵禁加戒嚴

晒馬

其實唔係回應五大訴求可以唔洗開，無興趣知

好似乜鳩咁

記者朋友幫手問上水站單嘢

封網？

早咗到

飲杯咖啡姐

冇淋病有得早到

大口仔得個坐字

張建宗d頭毛又少左

又1999左

陳煩把聲好難頂

果個咩撚野對話會
係咪已經壽終正寢

一開波就表揚警狗

訓咗未

派錢

冇醒過

好型

嘩好辛苦喎係咪宣佈加人工

咁嘅場合都瞓得着

通宵打廿四2圈呀?

唔提已經唔存在㗎喇（董建華，2002）

原來係表揚大會 聽一陣就知俾料紅媒歌頒垃圾政府
製造假象俾港豬藍絲以為政府做左好多野
永遠唔敢講所有暴力既原因正正就係政府極權

問下上之交左contact 嗰幾位重健唔健在,一陣變埋浮屍

咁先好瞓呀

總被捕：2379
104個16歲以下

核突支那STYLE

請遠離警方

條廢柴比林大總統照完肺就跪哂低，幫狗隊擦鞋

on9 ,你唔係以為搞撚掂呀?
六大訴求,缺一不可呀 屌你老母張賤宗,等升級啦

有冇咁on9真係交

又放火

張生都知狗亂咁拉

有冇手語翻譯問佢識唔識講嘢？

平時唔知會點

最暴力係黑警, 你叫黑警收皮先啦

呢個世界總有幾件真心膠嘅

嘩垃圾桶終於有得發言
好撚感動

又叫人割

個TALK SHOW最尾真係有人排隊去交

同仲放一大舊錢係銀行果啲一樣咁on9

又係叫人割叫人唔好出

林奠記者會就99%廢話1%就真係有野講
張廢宗記者會就一定100%廢話

廢up大會

一日唔釋放手足 一日都唔會割

齊鼓掌

篇稿班狗幫佢地寫架？全部開場白都係保狗

唔割呀
垃圾政府

大致上係同popo &黨鐵打氣
又叫人割蓆
目的係搶曝光 打文宣
冇其他得別

大家可以唔洗睇

咁預備去幫人口交了

求吓你哋班仆街割𥱊
政府就黎頂唔順

屌，鳩吹大會

要俾林大總統check過先可以出街

叫林鄭答應5大訴求!!!

係你話比我地聽
和平係無用

呢兩日咪冇暴力囉,連CCTVB都冇嘢好講搵老師鞭屍你呼龥乜野

講左N次：核爆都唔割呀

死火，俾你發現咁多年政府記者會嘅真面目添

又想打經濟牌

又勸人割蓆，收皮啦柒頭

日日都叫割 悶唔悶

港鐵俾人屌得好衡 , 焗住出黎開記招轉移視線去示威者度

日日叫人割 睇黎商介壓力開始黎料

而家popo 話事，啲狗仲開咩會？

全体警察都俾佢地有SAY今時今日，佢地仲出黎做咩？！

政府又學人勇武（黑警），和理非（政府發言）啊？

塵煩

其實呢d罐頭稿既內容淨係出新聞稿咪得 搞記者會有咩意思

叫林大總統出嚟啦 你呢啲散仔收皮啦

邊有人會信政府9up

語言暴力都係暴力嘅一種

驚你唔記得佢地

叫大家愛惜交通燈....

Sorry 唔撚會割

即係示威活動係深夜做無咩用
要清晨返工時間前做先得

不嬲和平既遊行係冇用

跨部門咁大陣象都係鳩up？

直接出聲明叫tvb讀咪得

講黎講去都係交通，講下root cause la， on99

和平遊行有無人理呀on99

見咁樣擺爛幾日都冇咩人遷怒示威者，特登開多個會點火

點解我會咁撚戇鳩開個live嚟睇

四萬二千米
相等於一場馬拉松

番工唔得閒，有冇巴打文字簡短一下

大家等黨鐵一回復正常 又打過 笑死

陳帆剃撚咗兩邊佢啦好撚柒呀

哦，割一定割
當政府答應五大訴求同POPO割蓆後，之後再破壞既人一割

做得咁出面又咁柒仲叫人割 屌你老母

和勇一家 核爆都唔撚割呀

港共：你地肯割未呀

cctvb冇野播

港鐵做得好好
請示威者回復和平

如果政府回應200萬人和平示威，就唔會有武勇出現

唔講暴徒
講激進示威者

唔知林大總統滿唔滿意張建宗講既野，
好驚宗宗又要同林大總統解話

即係話地鐵己經整返好哂
我有信心地鐵經得起考驗
大家唔信可以試多次

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

你地割先啦7頭

張建宗＝林志偉大總統下屬

好撚mean

對話有用就唔會有佢呢個9up大會啦
要對話,5年前已經對話咗,結果係點大家都知。

政府想咩都唔做 , 鳩叫到示威者自動停手 ?

咪又係譴責示威者，仲講得乜呀，夠疆1就以後唔好批遊行集會，夠疆就以後地鐵日日收8點一回復返正常時間黎我地又要唱歌行街嫁啦

係呀. 次次撕紙狗搞完都成地紙. 叫佢地愛港果0的出去幫手清啦
橫惦呢排冇咩工開

既然清潔工人咁辛苦點解唔加薪

記者朋友如有發問時間介唔介意問：介唔介意叫林志偉出黎講 而家政府中好似佢最大.張健宗都比人譴責

黨鐵荔景撞石屎單嘢不了了知？

又up垃圾

咁低職位出黎做咩
連散仔都高級過佢

抖左幾日
又可以出動

敬業"樂"業

陳帆目標髮型

怕張建宗講得唔好
林大總又大力譴責

今日關遲一個鍾，冇得早放啦

敬業「落」葉

用再多詞語讚賞D外判清潔工都無用啦

幫推呢條問題

用最mean嘅中產語氣講：叫個話得事嗰個林志偉答我

真心咩？
兩鑊炒車解釋到未？

屌你老母唔係班狗亂鳩咁拉人，大撚把街坊主動出黎幫手執番啲野啦屌仆你個街又賴落示威到

佢中間個忽都冇埋

$32.5

冇事果陣啲工人唔竍苦架咩
啲低收入津貼，公屋去左邊
不知所謂

教授...?

政府見大家呢幾日冇乜聲氣
出來潑潑火

光復香港
時代革命
大家努力

連D局長都唔識中文

好明顯，對於核爆都唔割令佢地好苦惱，甚至可以講係束手無策

大家只要團結就唔會輸

香港人，反抗！

西客mode

平時有無關心過D清潔工呀?

臨時街市...
痴撚線浪費我時間

咪就係，d黑警咁渣嫁，拆個地鐵站都拆唔掂正垃圾

宵禁未？未我就唔睇班垃圾講野

行開咗一陣做乜突然講街市

起個街市都要喺到講？

陷家剷街市賣咩都要講
你當市民係白痴?

垃圾桶

成班廢柴又出嚟講廢話，其實呢个政府已經无認受性同公信力，傳媒可以唔使理佢哋，亦无需參加佢哋嘅記者會。

屌

終於垃圾筒有聲出

垃圾筒都識講野架咩

想睇佢GEL起

垃圾桶開聲呀

劉肛華開口講野啦

街市關暴力咩事

劉江華出聲

把口都係噴返啲垃圾出黎

借人過橋嗰陣就會

劉江華唔係啞架咩

垃圾筒竟然識講野啊

垃圾筒冇訓教

真心呢幾日靜左就出黎

到底佢地做緊咩

比我等到啦

留力左4個月 今日終於有TOPIC佢想出聲

第一次見到佢粒眼珠

遲下成功爭取交通狗出路口指揮交通2分鐘都講呀

屌你老母垃圾桶份稿 point form架？

係到食下午茶 完全無人聽

真係唔記得佢把聲係點

唔知以為區議員
冇咩就咪開記招啦

佢講咗啲乜，要錄低，把死人聲好珍貴

有冇懶人包 廢事哂時間睇班垃圾9up

全部廢話

潑火

佢地真係覺得咁樣講完大家會停止暴力
出張MEMO 比POPO INTERNAL 仲有效啦

返緊工，睇唔到
個會有啲咩重點？

記者又係無火

暴力示威影響市民生活
完

搵司局長講街市？

講到香港係乜都無咁
起個街市有冷氣好似要俾個獎佢咁

最撚緊要個POINT
黎緊會起個新街市. 下年先起好

賤體字

微博

叫林大總統出嚟啦屌
呢班散仔都話唔撚到事

聽佢講嘢好辛苦

張建宗口窒到

實實實實施左

口都震埋

咁撚緊要？
咁做乜膠要攪咁大個記者會？

炒車果0的咁撚深.. 唔識搞
花左玻璃果0的好撚快整好

適你老母應

有冇話派錢呀

點轉移都冇用啦
冇事冇幹封左咁多日又玩宵禁，正常人類唔gur 都好合理者

屌你老尾，撥火又唔夠力，又唔係有咩重要政策
咁撚多個司局長出嚟都唔知做愉鳩

我真係寧願你激d瘋狂譴責，幫星期六日活動撥吓火好過

叫清潔工O多D T就有

係唔係粒瘤爆撚咗呀口窒窒咁

陳帆個頭真係次次睇都咁撚好笑

下
啲閘機用得架wo

$37.5
5月1 加左

又係求人割席

新街市監禁手足？
新疆嶺明白哂

政治中立 又唔敢屌狗

鳩upper

收皮啦張建宗 幾時到你講野呀
林大總統有批准你出黎?

屌鳩法官都得

今日星期四啦，回應上星期嘅活動會唔會慢左D 日日叫人割你煩唔煩呀，又沒誘因俾我，叫我割黎做mud7
利申無睇直播，不過我諗大概都係講廢話

係咪冇立場同蘋果？

不要再說了 好心痛

大公報

大公

姓羅呢個答法

無

屌你老母大公報

黨鐵咎由自取只加不減 故障倒數 出賣香港人

問乜撚野啊

大公報記者

即係講打曱甴無衝突

大公又拖時間

等俾林大總統譴責啦

會唔會係智慧街市同全球最「安全」街市

恐怖分子首腦記者會

大公, 又係講錢....

問呢啲野 冇人想知啊

唔比佢地去, 定杯葛?

D 問題好垃圾 冇價值

原來大公報有記者

嗰D叫作者

中傷誹謗記者會

正常傳媒都會去 幾廢都有採訪責任
估計係通知得急所以無人手安排到

無政績到咁都要開記者會？

六大

張開記招主要係想各部門解釋佢哋做緊d咩去同警方一齊合作止暴制亂
所以反映警方開始士氣急降
警方可能向政府施緊壓, 話成日搵佢地出來做磨心, 所以張要做返D嘢 please police
連登仔要諗d新招加大警方壓力先得

自動增值？

又有乜野廢話想講

點解差佬除記者口罩就有磨合期，但市民戴口罩就無呢

想知咩名

五大

好多五毛想分散視線
就好似十點變九點鳩嗌咁

熄左咁多燈都冇用. 都冇交通意外
最大果單就係冇睇牌停車, 撞左落架校巴
熄燈唔WORK. 咪開返囉.

我想問除咗新街市之外，仲有冇其他重點？

嗰啲叫人工智能寫作系統

清潔工今時今日仲要係公廁 開飯

五大訴求,缺一不可屌你老母張賤宗

咪傻啦，班散仔日日r OT
背對住車窗以為人地唔知佢用緊手提打機

咩士氣低落？想加人工jaaaaa

垃圾正苦唔比人入去

五大訴求啊，六大？

老百姓

叫大家止暴制亂算唔算

HK01

01

五大訴求,缺一不可

ON 9 , 我地幾時受過惠?
退稅? 已經決定唔L交

點解而家啲狗喺非活動時間出現會冇人屌
好似平衡時空
可唔可以做到全民屌狗

跨部門誓師大會
宣誓效忠香港警察機關

01講啲野好難估想點

仲有pps交2蚊以下大法
手續費扣到無稅收

唔能夠勝任就辭職 唔好做囉
你有出糧就唔好吠啦

95答8

講到示威活動影響生果金果啲

日日出黎開呢個會果個會乜乜會 冇一次係可以平息民憤 都唔知開黎做乜

國歌法

單身散仔日日OT 唔知幾爽
拖多一年自己買私樓都得

壓力最大係有老婆仔女嘅Popo,
成個社會都係壓力, 搵幾多都補唔返

暴力換黎更大既暴力
即係承認黑警用既係暴力

國歌法仍然喺list上面

同大家講nice to meet you wor

合謀推林奠落海？

點解咁耐都冇人問香港此幾個月同以往年份比較多咁多年輕人死亡，是否出現瘟疫

自閉佬都識講野，天呀

政府宜家推國歌法同明日大愚=再倒火水

唔出聲，個個月十幾萬，好過公務員

有咩做唔出支共等錢回血

蘋果有嚟

想垃圾會變世界遺產就推啦

聽到恰眼訓, 有幾個李家超咁

蘋果日報

好似搞唔到你班友割會人頭落地咁

你地留意下大陸風向，依家大陸講緊香港得差佬做野，其他政府部門mud 9 都唔做，都係黃絲。

所以開記者會please 大陸

真係做既我真係信林奠係臥底

蘋果咁多問題嘅

佢有咩做唔出

屋企拍片讀屍政報告

睇唔到直播, 有冇文字懶人包

講黎講去三督屁

除咗做軍政府同員佐協會林大總統嘅走狗之外仲有咩講。

食屎喇。

汪汪汪汪汪汪汪

想拉攏修復人員同清潔工

重點:跪求大家割席

on9 ,你唔係以為搞撚掂呀?
五大訴求,缺一不可呀 屌你老母張賤宗,等升級啦

佢係咪話 被捕人士超過100人十歲以下???????????????

下下都唔評論個別例子

仲以為講宵禁
剩係係到吠

垃圾 港鐵佢哋整爛 而家就入落示威者數 睇嚟佢哋好想割

18個後生仔見張建宗講劏房講一個鐘
後生仔係40+嗰啲

呢個連廣東話都未講得掂

宵禁？
額提款？

依家咪妨礙左囉屌你老母

18 件垃圾

出黎講廢話

有得唔比？

。

陳凡有落過場?

this is china

各講各覺十月四係突登比你任爆

愈講愈覺

你想見到既香港 係中國
我地想見既香港你地有無聽？

我想要自由，清算警察 真普選
你地幾時比我？

個原因咪因為係你囉屌

唔好休息 唔好對話 唔好理佢 繼續破壞

局長咪撚on9
呢排見到你 仲唔私了你？
咪撚講大話

唔洗覺啦
同7月1一撚樣
平時鬧句黑警都唔比
果日冇狗出動

根本就唔係回應緊不滿

話狗頭盔有 number 都無人追問

可唔可以....呢？

陳帆屌你老母扮真心膠
二百萬人上街都冇撚人理呀，屌你老母打咗四個月先講撤回你同我講可以和平解決？

係咁叫人暫停 同啲休息撚一樣

你想我地停止
就答應5大訴求加清算警察先

仲話搭𨋢, 成班以後淨係可以行後門搭貨𨋢

陳凡個仆街真係愈睇愈燥
除左三巨頭外第四仆街就係佢

明日大嶼

停左咪比你地班狗加速清算

CABLE

根本成班都係撚人

屌, 你班記者唔好等完場就扮下追問當交功課

大膽嘅施政報告

中共治港, 夠大膽

監警會

監警會 咪姐係得個監字囉
無權做野

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」︰

不能確定被投訴的警務人員的身份
資料不足而未能繼續調查
未能取得投訴人的合作，以致無法繼續追查

蒙左面直接可以唔洗查

要全力支持警隊，支持政府
咁仲算唔算係政治中立？

記者俾啲火啦，聽咗四個月廢話都仲係問啲咁既問題，你地都係受害者黎架

係軍政府咪直接講囉
成個政府都要配合警方做野

警...警...警嘴...警隊

不停賴落手足到
明明一開始就係垃圾正苦搞出黎
有和平果陣唔和平
文宣 民記加油 識破謊言要靠大家

呢題問題似乎關apple同狗隊事多d

笑死
話今次施政報告
會解決到住屋土地問題
即之前22年hae鳩港人

所以今次運動正確
唔等你班官天天hae 返工

CNN比較似係問錯人

CNN個記者想點撚樣
佢係咪以為TIM COOK 喺台上

臨走前都要廢up幾句
塵煩

目的都係想人割 , 完全無回應訴求

仲要懶型完廢up完一支箭鏢左去
佢係咪以為佢係大佬
佢上司仲係後面慢慢行緊

咪都係default 藍屍果0的point

咁依家打人係唔係唔0岩.
打爛野係唔係唔0岩

果0的囉

真係不停咁說人割蓆

聽完又有力量行落去

鐘仔係咪讀錯kit 鍥而不捨 讀咗成薛而不捨

陳煩串撚到咁
屌佢老母

佢好想成為第一個麻包仔

exactly

好心CNN炒撚咗個記者啦 問乜撚問題

CNN個記者唔完全怪得佢嘅
新手嚟
有鬼佬上司要佢咁樣問 佢冇得唔咁問
不過點都好 都係個句
唔完美 可接受 但需改善

利申識佢嘅fd
個fd話佢好自責緊
佢問之前都知咁問唔係幾好
但上司話要